［小心！！元朗人入］721元朗黑社會話會周街打後生仔

唔知有冇人講咗，聽朋友個「黑社會」朋友講聽日全港黑社會集合，鄉紳都會出動，喺元朗用藤條、水喉鐵通打黑衫人、後生仔，黑社會朋友話「今次唔幫警察唔得，因為之後都要靠佢哋，警察嗰邊放風話盡情打，警察會扮睇唔到。」由於朋友個朋友話係十成真，雖然唔理最後真唔真，但都真係小心啲🙏🏻大家留意身邊人

我黃興呀, 佢黑興呀, 呢個葉玉卿呀.

呢件事係真
元朗某村長細佬話準備咗豬屎牛屎
亦請咗黑社會
會打啲着黑衫咩背囊帶口罩嘅後生仔

source: 村民朋友

請大家務必務必先準備好！！！
留意周圍！！

好，一於咁話，聽日一定要死人

so afraid

堅
元朗人小心

push

推